由今日開始，我決定選舉投返民主黨！

當日話民主黨賣香港班人可以收皮

睇定d先，到時白鴿黨炒車呢

淨係留低阿涂得喇，其他販民死全家啦

投人唔投黨

狐狸尾巴露出黎啦